有冇人老母係毫無常識同邏輯, 但又鐘意認叻死唔認錯 乜撚都要爭

乜撚都覺得自己岩, 聽完佢d笑死人既謬論鬧柒佢on9就歇斯底里發撚哂癲咁, 開始扯開話題話你有本事自己搬出去住 話你蝦鳩佢 連你小學有一科唔合格都拎埋出黎講, 如果呢一刻你仲唔認衰收皮, 進而佢就會大叫 喊 話要搵鄰居幫手, 話你講野太大聲騷擾到人 又話覺得自己安全受到威脅要報警, 最誇張係話要報警告你強姦佢

如果係你, 你會點做? 我覺得自己忍到唔兜面打柒佢真係eq幾撚勁
唔係一次半次, 係做撚左50年人都咁撚樣冇改過

你老母真係話要報警告你強姦佢？

我覺得佢大鳩我 吹撚大左姐, 不過我即刻同佢講你快撚d報 我錄撚左音你話要屈鳩我強姦
當然佢都係唔會收皮啦, 係咁扯其他野講話我好撚惡 驚自己安全受到威脅

七年無同過老母講野